［香港娛樂廢老代表］李克勤呢D恃老賣老既廢柒幾時先捨得死？

唱歌毫無感情不得止，仲要唱腔老套一成不變悶到嘔

唱足30年都未上到神台位就證明自己一早見哂底啦，但竟然仲不知廉恥地出新歌，仲要同D後生爭奬，真係完美演繹咩叫廢佬！

失魂記又唔係好聽，中段追憶由佢把口唱出簡直嚇死人 呢D都係俾番學友eason唱把啦 完全完美表達咩叫扮後生討好年青人又失敗既脫節廢老

呢撚樣真係閪撚過姥姥楊千嬅

係，我認同老唔係問題，有實力就得。但廢老勤有幾多實力大家心知肚明，如果今日學友上台或玉置浩二黎香港拎最受歡迎歌星我就真係服啦，所以香港人自己都責任，點解你地仲未有人可以將李克勤呢D阻住地球轉既老柒頭踼走呢？

結論李克勤都只係一件有D唱功但無用心唱歌呃足30飯食既地底泥。

家下把聲又沙又西，憑乜仲呃飯食？

係都俾hins上位啦

中段追憶由佢把口唱出簡直嚇死人

agger
第一次聽 我心諗.......

毫無感情地叫

後生就話啫,你唔係呀GEM呀

Agger 903仲要係咁播佢首新歌

今晚又做大羸家

d old seafood個個都唔玩 係得佢鳩下鳩下同班候生既爭
又唔知自己過曬氣
你話蘇永康果陣有首那誰就話姐 乜野追憶難聽到我呀媽呀爸都o曬咀

送禮勤圖輯召喚

以前有兩首紅過就以為自己好威

幾好
有咩問題

新人又話冇睇頭
舊人又話廢佬

連登仔算撚數啦

真曼

除咗送禮就係諗到佢個喼啲貼紙

有撚錢咩

李克勤都算係咁
做大陸歌唱比賽都唱廣東歌為主
班老野仲有邊個有 heart 做新歌
個個都開演唱會食老本算

咁係幾造馬嘅，你睇吓 Spotify, Apple Music 等D播放次數，會唔會先